818重要提醒

1.帶gear，可以唔着上身
2.着黑色衫，帶多件衫走嗰陣換
3.行完就走
4.唔好全力專注捉鬼
5.勿亂衝
6.勿分化，勿割蓆

推！

推

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

切記
勇武係種心態，並非手法
只要有心，人人都可以係勇武！

Tui

勇唔勇武好?